有人邀請我參與發達大計

成億美金分到四成
投資移民不是夢

想參加

唔係好識英文...
可唔可以解釋吓

係成億港紙
都夠做

唔識英文你要移民去大灣區?

淨係睇到US$12.5m

唔係美金唔做